原來抹一抹手機鏡頭大大改變偏反光問題

就算無乜塵只係有層油都有改善
大發現